［現場通訊兵］救得幾多得幾多 唔好畀人拉 拉咗就救唔到更多人

轉緊場 入觀塘 冇影相